一人N個細個好懶醒嘅故事

有次同阿媽果邊成家食飯
買咗個正方形嘅椰汁糕返嚟
要切成9份，所以舅父就叫我切成個「井」字
跟住我真係切到成個「井」字咁，左邊果一棟下面彎出去
然後我就囉咗下面中間果塊
全家都啞口無言，駁唔到

10／10

醒

切完即攞
翻到屋企有冇俾阿媽話

係全家都駁唔到
佢又冇介意

吱一聲笑左出黎